女友露多算唔算勁正。。。

不過佢係我老婆..

韓國雞樣

唔貼肥醜老定就勁正

你老母燒春雞

望耐左其實好普通

支持樓豬共諧連理

唔算

你全家都肥

你死烏雞

塊面尖到吉死人

多謝你..

好過隻肥醜老定豬啦

咩2c

我專一

我屌能死你隻肥冬瓜

辣殺
Exy最正

滷蛋最正

幾耐？三秒？

女友..

露多的確>>定姐姐

你老味姊妹？

想娶埋定兒..

隨便

要大搞..

我唔會再搵女友了..

普通到唔可以再普通
kpop求其揀一個都差唔多嘅意思

樓主老婆塊面蓝色眼大大幾趣緻。

你奶奶仲普通

蓝

我入來支持了..

呢個我老婆..

gchi

你老婆雞嚟

我女人

你全家烏雞

我又掛住你老婆啦

咪亂up

呢d髮形真係好樣衰好老土 成個北姑咁

想射她

做我老婆ok?

你老母咪北姑

有病睇e生啦

有間黃色時裝店好需要大家G持

識貨

我老婆

呢個唔係叫深田詠美咩